[求救] 新裝完window,裝display後冇畫面

搞左隻win7番黎
跟住裝番d driver
裝完display卡driver，重入windows就係啟動windows之後冇畫面
用碟裝同上網down新既都一樣
請高手救下我

windows

display卡
nvidia gtx 550 ti series

唔該晒

頭先開差硬件台,SORRY